呢到bam人係咪連舊post都會刪埋？

連舊回覆都會刪？

冇人知？

你真係正宗9唔撚搭7

琴晚食左kfc新出果個雙層芝士孖堡
佢仲問我飲唔飲檸樂煲薑

係

會連所有回覆

收嗲啦，你又話退出連登？

係,